革命已滲至武漢

source from 幫港發聲

夠膽就屠城

反正都係等死,不如革命吧.

係咪都等死, 做咩唔盡地一舖

起義！

反正都係死 仲怕你共產黨

Push

#standwithHAEA